警謊稱有人在網上鼓勵製造「氫氣彈」

下次會唔會係核彈或者元氣彈

咁我搵外星勢力

不如話原子彈吖笨

核彈都唔撚割

香港人瘋狂集氣 真係整緊元氣彈

可能有人儲緊七龍珠

氫氧彈勁過原子彈

放緊笑彈咋咩?